大家覺得大學畢業私樓仔同中五畢業公屋妹有冇可能一齊？

唔明點解啲大學畢業嘅私樓仔，有人脈有穩定收入搵幾萬一個月，都會同啲中五畢業老泥妹公屋妹一齊？係真愛定當人係雞？？

關你撚事

一個有錢。一個有閪。 唔明問題係邊